\begin{small}
Auf den folgenden Seiten stehen für alle Bilder die Quellen, Autoren und Lizenzen. Das Verzeichnis wurde erstellt mit Hilfe der \myhref{http://de.wikipedia.org/wiki/MediaWiki}{Wikimedia-Software} und an Layout und Gliederung dieses Buches angepasst.

Zu den Lizenzen gibt es hier weitere Informationen:

\begin{itemize}
\item GNU Free Documentation License (GFDL). Text dieser Lizenz: \newline{}\url{http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/gpl-1.0.txt}

\item GNU General Public License Version 2 (GPL). Text dieser Lizenz: \newline{}\url{http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.txt} 

\item Creative Commons Attribution ShareAlike 1.0 License (cc-by-sa-1.0). Text dieser Lizenz: \newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/1.0/} 

\item Creative Commons Attribution ShareAlike 2.0 License (cc-by-sa-2.0). Damit werden auch die Versionen f\"ur andere Sprachen bezeichnet. Text der englischen Version: \newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/}

\item Creative Commons Attribution ShareAlike 2.5 License (cc-by-sa-2.5). Text dieser Lizenz:\newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/}

\item Creative Commons Attribution ShareAlike 3.0 License (cc-by-sa-3.0). Text dieser Lizenz:\newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}

\item Creative Commons Attribution 2.0 License (cc-by-2.0). Damit werden auch die Versionen f\"ur andere Sprachen bezeichnet. Text der englischen Version:\newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by/2.0/}

\item Creative Commons Attribution 2.5 License (cc-by-2.5). Text dieser Lizenz:\newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/deed.en}

\item Creative Commons Attribution 3.0 License (cc-by-3.0). Text dieser Lizenz:\newline{}\url{http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/deed.en}

\item Public Domain (PD): This image is in the public domain. Dieses Bild ist gemeinfrei.

\item ATTR:  The copyright holder of this file allows anyone to use it for any purpose, provided that the copyright holder is properly attributed. Redistribution, derivative work, commercial use, and all other use is permitted. 

\item EURO: This is the common (reverse) face of a euro coin. The copyright on the design of the common face of the euro coins belongs to the European Commission. Authorised is reproduction in a format without relief (drawings, paintings, films) provided they are not detrimental to the image of the euro.
\end{itemize}

Den an weiteren Einzelheiten interessierten Leser verweisen wir auf die Onlineversion dieses Buches und die Beschreibungsseiten der Dateien.

\end{small}

\pagebreak
